Results for a query: "predelovalne dejavnosti"

Results found in 9 ms

Frequencies  Document                                 Snippets (limited to 300 characters)
------------ ---------------------------------------- --------------------------------------------------------------------------------
1889         evem.gov.si.371.html                     iskanje ustrezne šifre dejavnosti /storitve in informacij ... pogojih za opravljanje dejavnosti . V iskalnik ... 645 od 645 dejavnosti Izpisanih je od ... Izpisanih je od dejavnosti A KMETIJSTVO IN ... pogojih za opravljanje dejavnosti : · Pridelava ... pogojih za opravljanje dejavnosti : · Pridelav
144          podatki.gov.si.340.html                  1A-DENT ZOBJE zobozdravstvena dejavnost d.o.o . 2leva ... ADAMLJE NEVIJA - DEJAVNOST PATRONAŽE IN ZDRAVSTVENE ... podjetje za letališko dejavnost , gostinstvo in ... KOROŠEC ANDREJA - DEJAVNOST ZOBOZDRAVSTVA ODRASLIH AMBROŽIČ ... , splošna zdravstvena dejavnost , d.o.o . ... , splošna zdravstvena de
120          evem.gov.si.32.html                      , ki opravljajo dejavnost 31MarPredložitev letnih poročil ... , ki opravljajo dejavnost 21MarVečstranski pobot – ... , ki opravljajo dejavnost 20MarBanka Slovenije - ... , ki opravljajo dejavnost 18MarRok za izplačilo ... , ki opravljajo dejavnost 18MarPoročanje o izplačanih ... , ki opravljajo deja
79           evem.gov.si.377.html                     Defektolog v zdravstveni dejavnosti Dekan oziroma direktor ... Dietetik v zdravstveni dejavnosti Dimnikar Diplomirana medicinska ... delavci v sevalnih dejavnostih Izvajalec elektroribolova Izvajalec ... I v zdravstveni dejavnosti Laboratorijski sodelavec II ... II v zdravstveni dejavnosti Laborator
54           evem.gov.si.452.html                     Druge storitvene dejavnosti , drugje nerazvrščene ... 96.090 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... e-VEM eVEM›Dejavnosti›Druge storitvene dejavnosti , drugje nerazvrščene ... ) Druge storitvene dejavnosti , drugje nerazvrščene ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje de
47           evem.gov.si.398.html                     Opravljamo samo oproščeno dejavnost , od katere ... mesecev opravljala ekonomsko dejavnost ali ne . ... začnemo dejansko opravljati dejavnost ? Gospodarska družba ... usmerjene na opravljanje dejavnosti ( npr . ... da namerava opravljati dejavnost , davčnemu organu ... za namene opravljanja dejavnos
38           evem.gov.si.651.html                     Dejavnosti / eVEM Republika ... Moj e-VEM eVEM›Dejavnosti Dejavnosti Izpisanih je 553 ... Izpisanih je 553 dejavnosti A Analizno preskušanje ... izdelkov na trg Dejavnost dobave opreme za ... opreme za arhiviranje Dejavnost klasifikacijskih zavodov Dejavnost ... Dejavnost klasifikacijskih zavodov De
33           evem.gov.si.653.html                     Dovoljenje za opravljanje dejavnosti specializirane prodajalne z ... radijske ali televizijske dejavnosti Dovoljenje za izvajanje ... za izvajanje sevalne dejavnosti Dovoljenje za izvajanje ... za izvajanje sevalne dejavnosti Dovoljenje za izvajanje ... za izvajanje sevalne dejavnosti v drugi državi
30           evem.gov.si.72.html                      od dohodka iz dejavnosti Republika Slovenija SPOT ... od dohodka iz dejavnosti Davek od dohodka ... od dohodka iz dejavnosti Ko začnete opravljati ... Ko začnete opravljati dejavnost kot samostojni podjetnik ... od dohodka iz dejavnosti . Za dohodek ... Za dohodek iz dejavnosti se šteje dohodek ...
28           evem.gov.si.442.html                     Dejavnosti za nego telesa ... 96.040 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... ( 96.040 ) Dejavnosti za nego telesa ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na
25           evem.gov.si.28.html                      za opravljanje gospodarske dejavnosti . Lastnosti zasebnega ... niso za posamezne dejavnosti ali posamezne vrste ... ustanovitev in opravljanje dejavnosti zavoda . Ime ... navezuje na osrednjo dejavnost , in sedež ... iz opravljanja nepridobitne dejavnosti se ne obdavči ... : je število dejavnosti ,
22           evem.gov.si.392.html                     ki nakazuje na dejavnost , in označbo ... kjer boste opravljali dejavnost oziroma kjer boste ... katerem boste opravljali dejavnost ali kraj , ... njem opravljate svojo dejavnost . VEČ o ... . 6 . Dejavnosti podjetja Ob ustanovitvi ... izberete vašo glavno dejavnost ( to je ... ) in druge dejavnosti
22           evem.gov.si.42.html                      / Načini opravljanja dejavnosti Republika Slovenija SPOT ... poslovni poti›Načini opravljanja dejavnosti Načini opravljanja dejavnosti ... dejavnosti Načini opravljanja dejavnosti Najpogostejši način za ... za zakonito opravljanje dejavnosti je ustanovitev podjetja ... primerih opravljanja določenih
22           evem.gov.si.441.html                     Fotografska dejavnost ( 74.200 ) ... 74.200 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... Moj e-VEM eVEM›Dejavnosti›Fotografska dejavnost ( 74.200 ) ... 74.200 ) Fotografska dejavnost ( 74.200 ) ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... za obrambo Li
22           evem.gov.si.460.html                     Drugje nerazvrščene predelovalne dejavnosti ( 32.990 ) ... 32.990 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... eVEM›Dejavnosti›Drugje nerazvrščene predelovalne dejavnosti ( 32.990 ) ... Drugje nerazvrščene predelovalne dejavnosti ( 32.990 ) ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravlj
21           evem.gov.si.276.html                     01.620 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... in prehrano Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni
21           evem.gov.si.574.html                     16.100 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni su
20           evem.gov.si.265.html                     10.110 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... Uredba o dopolnilnih dejavnostih na kmetiji Dopolnilna ... na kmetiji Dopolnilna dejavnost na kmetiji se ... za opravljanje dopolnilne dejavnosti na kmetiji in
20           evem.gov.si.481.html                     Dejavnost hotelov in podobnih ... 55.100 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... ( 55.100 ) Dejavnost hotelov in podobnih ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... o gostinstvu Gostinsko dejavnost opravljajo pravne osebe ... za opravljanje gost
19           evem.gov.si.266.html                     10.130 ) / Dejavnosti / eVEM Republika ... SKD šifra zajema dejavnosti in storitve , ... začetek in opravljanje dejavnosti . Predpisi in ... pogoji : Lista dejavnosti , ki se ... obrtni način Za dejavnosti , ki so ... uvrščene na Listo dejavnosti , ki se ... ob registraciji te dejavnosti poslovni su
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------